1) Protože chci studovat na VŠE. Bydlím v České republice už půl roku. 2) Mám chuť na knédlíki. Protože to je moc výborne. 3) Mám teď českeho kamarada a mluvim každy den. Nemam nejaky problémy s češtinou. 4) Nemochl zviknout na počasý. Napřiklad teď musim vstavat v 7 hodín, ale v moji měste vstavam v 9 hodin.
